[突發]暴龍哥鄭中基出咗新歌！！！

今次係廣東歌呀

有無人已買佢演唱會飛？

暴龍哥

780

校長首歌叫廢青 佢就出首叫廢中

人家校長年年25吖嘛

好有一生何求feel

副歌好撚似戀後感

好有feel

好想睇呀

正呀 好期待佢演唱會

閉目入神